[集思廣益]如果呢個世界有絕情藥，你會唔會食？

已經25年A0,
既然都咁多年單身， 索性一世單身。
但喺有時深夜寂寞都會唔開心。
如果有絕情藥，可以食完後唔會鐘意任何人。
唔會再諗結婚生仔。
你又會唔會食？

食：
唔食：